睡眠問題

最近十點左右就眼瞓 就走去瞓 但半夜1-2點就會自然醒左 之後又瞓唔返 到底係咪有d咩問題？
定係因為我慣左夜瞓所以先咁？平時4-5點先瞓